# README #

```
Eсть набор "инцидентов", N штук. Каждый инцидент имеет id с последовательными значениями от 0 до N-1, два категориальных признака с какими-то целыми значениями от 0 до M-1, и признак времени с каким-то (нецелым) значением от 0 до 1.


получает на вход dT и файл с инцидентами, и вычисляет для каждого из N инцидентов количество инцидентов из того же файла, которые удовлетворяют следующим условиям:
1) предшествуют данному инциденту по времени, при этом разница по времени не превосходит dT;
2) имеют значения feature1 и feature2, совпадающие с соответствующими значениями данного инцидента.

Например, в случае dT=0.3 для приведенного выше примера ответ должен выглядеть так:


id,count
0,0
1,0
2,0
3,1
4,0
5,2
6,0
7,1
8,0
9,1



Функция должна считывать csv-файл с инцидентами, вычислять результаты для всех инцидентов и выписывать их в csv-файл указанного вида.

Основной нюанс: функция должна рабoтать достаточно быстро, а именно не дольше минуты при M=100, N=1000000, dT=0.3."​

Также направляю дополнительную информацию к заданию, обратите, пожалуйста, внимание:
К решению на python:
1) python3 из сборки anaconda3 версии не ниже 4.3.14 (скачать можно здесь: https://www.continuum.io/downloads)
2) без установки дополнительных библиотек через conda/pip
3) код должен быть оформлен в виде функции в файле
4) код должен работать на linux (ubuntu 14.04 и выше), либо mac osx 10 и выше (с указанной сборкой анаконды в п.1)

```